愈來愈鍾意啲大陸狗問路

撚狗咁撚

有冇痴線佬會主動幫幫啲搵緊路既大陸狗

有次個friend遇到隻大陸狗 佢問山頂纜車點去 (個時已經行哂成條斜路上去) 我個friend指翻灣仔方向 隻大陸狗就行翻落去

之前返工係金鐘比個大陸婆問我點去長沙灣政府合署 旺角落車順便撚左佢去對面轉車過觀塘